[突發][緊急]有冇人facebook被禁留言？

推！

推2/10

有，禁貼文

推 3/10

乜撚野突發緊急
經常都有人係咁啦

咁你講乜先得架，淨係話禁留言！

推3

普通留言咋！
完全無違反佢既條款

推推
未知其他人有冇類近情況

suckerburg 不意外

推推再推推

推